黨鐵有狗，未上車即轉其他交通工具!!

灣仔，老銅，金鐘

30歲以下，請轉搭其他交通工具